女人係咪成日漏尿？

如題

男人前列腺有事咪漏尿囉

女人呀

鬆咗

蓋青